日本外務省建議由日本出發抵港之旅客 抵港後請自我隔離14日

●２４日，香港政府は，日本から入境する旅客については，香港居民・非居民に拘らず，条件が許せば，香港入境後１４日間は家の中（滞在先）に留まり体温を測定し，及び外出の際には全行程でマスクをする必要があることを提案する旨発表しました。

●また，香港政府はイタリア，韓国について以下の通り発表しているところ，併せ御注意下さい。
（１）イタリアからの旅客にも日本と同様に提案する。
（２）韓国については，紅色外遊警示を発出して，香港居民は不要不急の同国訪問を避けることとする。また，２５日午前６時より，過去１４日内に同国を訪れた非香港居民の香港入境を不可とし，韓国から入境した香港居民を１４日間の医学監察下に置く（大邱，慶尚北道からの入境については１４日間の強制検疫）。
本文

直頭唔比入境算啦

香港政府完全無

香港垃圾政府建議人地呀，唔係外務省建議，唔撚識日文咪學人出post 啦

sor
眼快睇錯

係香港政府建議

原諒你
不過唔明點解咁含蓄

1. 佢用"如條件許可" "提議"等字眼, 即係唔係強制
2. 外務省係有, 但在港領事無, 香港正苦, 外務省聽邊緊邊份聲明?

點解歧視韓仔唔歧視架仔

此post 已完